{ "translations": {
    "Inquiry changes" : "查詢更改",
    "Agora" : "Agora",
    "Team" : "團隊",
    "Contact group" : "聯絡人群組",
    "Group" : "群組",
    "Inquiry \"%s\" - Confirmation" : "查詢「%s」- 確認",
    "This email is sent to you to inform you about the result of a inquiry you participated in. At least your name or your email address was recorded in this inquiry. If you want to be removed from this inquiry, contact the site administrator or the inquiry initiator, where the mail is sent from." : "這封電子郵件是發送給您的，告知您參與的查詢結果。至少您的姓名或電郵地址已在此查詢中記錄。如果您想從此查詢中刪除，請聯繫網站管理員或查詢發起人。",
    "{owner} wants to inform you about the final result of the inquiry \"{title}\"" : "{owner} 想告知您查詢「{title}」的最終結果",
    "_Confirmed option:_::_Confirmed options:_" : ["確認選項："],
    "The used time zone is \"%s\", based on the detected time zone at your registration time. To view the times in your current time zone, enter the inquiry by clicking the button below." : "使用的時區是「%s」，根據您註冊時檢測到的時區。如果要查看您當前時區的時間，請通過點擊下面的按鈕進入查詢。",
    "This link gives you personal access to the inquiry named above. Press the button above or copy the following link and add it in your browser's location bar:" : "此鏈接為您提供對上述查詢的個人訪問權限。請按上面的按鈕或複製以下鏈接並將其添加到瀏覽器的地址欄：",
    "Do not share this link with other people, because it is connected to your supports." : "請勿與他人分享此鏈接，因為它與您的支持相關。",
    "Inquiry invitation \"%s\"" : "查詢邀請「%s」",
    "This email is sent to you, because you are invited to support in this inquiry by the inquiry owner. At least your name or your email address is recorded in this inquiry. If you want to get removed from this inquiry, contact the site administrator or the initiator of this inquiry, where the mail is sent from." : "這封電子郵件是發送給您的，因為您被查詢所有者邀請支持此查詢。至少您的姓名或電子郵件地址已在此查詢中記錄。如果您希望從此查詢中刪除，請聯繫網站管理員或此查詢的發起人。",
    "{owner} invited you to take part in the inquiry \"{title}\" as a member of the group {group_name}" : "{owner} 邀請您作為 {group_name} 小組的成員參加查詢「{title}」",
    "{owner} invited you to take part in the inquiry \"{title}\"" : "{owner} 邀請您參加查詢「{title}」",
    "Notification for inquiry \"%s\"" : "查詢「%s」的通知",
    "Go to inquiry" : "前往查詢",
    "This email is sent to you, because you subscribed to notifications of this inquiry. To opt out, visit the inquiry and remove your subscription." : "這封電子郵件發送給您，因為您訂閱了此查詢的通知。要退訂，請訪問查詢並刪除您的訂閱。",
    "Legal Notice" : "法律聲明",
    "Privacy Policy" : "私隱政策",
    "Agora App - New Activity" : "Agora 應用 - 新活動",
    "\"{title}\" has recent activity:" : "「{title}」最近有活動：",
    "A participant" : "參與者",
    "%s has supported." : "%s 已經支持。",
    "Updated inquiry configuration. Please check your supports." : "查詢配置已更新。請檢查您的支持情況。",
    "The inquiry has been deleted." : "查詢已被刪除。",
    "The inquiry has been restored." : "查詢已被恢復。",
    "The inquiry has been closed." : "查詢已關閉。",
    "A voting option has been added." : "添加了投票選項。",
    "A voting option has been changed." : "投票選項已更改。",
    "A voting option has been confirmed." : "已確認投票選項。",
    "A voting option has been removed." : "已移除投票選項。",
    "The inquiry owner has been changed." : "查詢所有者已更改。",
    "%s created the inquiry." : "%s 創建了查詢。",
    "The inquiry has been reopened." : "查詢已重新打開。",
    "A voting option has been unconfirmed." : "投票選項未經確認。",
    "%s has left a comment." : "%s 留下了評論。",
    "%s has support." : "%s 已經支持。",
    "Reminder for inquiry \"%s\"" : "查詢「%s」的提醒",
    "Check your supports" : "檢查您的支持情況",
    "The first inquiry option is away less than {leftPeriod} hours ({dateTime}, {timezone})." : "第一個查詢選項距離少於 {leftPeriod} 小時 ({dateTime}, {timezone})。",
    "The inquiry is about to expire in less than {leftPeriod} hours ({dateTime}, {timezone})." : "查詢即將在少於 {leftPeriod} 小時內過期 ({dateTime}, {timezone})。",
    "{owner} sends you this reminder to make sure, your supports are set." : "{owner} 發送此提醒給您，以確保您的支持已設置。",
    "Contact" : "聯絡",
    "External Email" : "外部電子郵件",
    "External participant" : "外部參與者",
    "User" : "用戶",
    "%s invited you to a inquiry" : "%s 邀請您參加查詢",
    "{actor} has invited you to the inquiry \"%s\"." : "{actor} 邀請您參加查詢「%s」。",
    "%s took over your inquiry" : "%s 接管了您的查詢",
    "{actor} took over your inquiry \"%s\" and is the new owner." : "{actor} 接管了您的查詢「%s」，並成為新所有者。",
    "%s is the new owner of your inquiry." : "%s 是您查詢的新所有者。",
    "{actor} transfered your inquiry \"%s\" to {newOwner}. You are no more the owner." : "{actor} 將您的查詢「%s」轉讓給 {newOwner}。您不再是所有者。",
    "%s deleted your inquiry" : "%s 刪除了您的查詢",
    "{actor} deleted your inquiry \"%s\"." : "{actor} 刪除了您的查詢「%s」。",
    "%s archived your inquiry" : "%s 存檔了您的查詢",
    "{actor} archived your inquiry \"%s\"." : "{actor} 存檔了您的查詢「%s」。",
    "Inquiry: %s" : "查詢: %s",
    "404 - Inquiry not found" : "404 - 查詢未找到",
    "This inquiry does not exist (anymore)." : "此查詢不存在（不再存在）。",
    "No one." : "沒有人",
    "Access denied" : "拒絕存取",
    "You have no access to this inquiry. Contact %s if you think this is a mistake." : "您無法訪問此查詢。如果您認為這是錯誤，請聯繫 %s。",
    "No description available." : "沒有可用的描述",
    "Inquiries" : "查詢",
    "You have supported this inquiry {inquiryTitle}" : "您已經支持了這個查詢 {inquiryTitle}",
    "{actor} has supported this inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已經支持了這個查詢 {inquiryTitle}",
    "You have supported" : "您已經支持",
    "{actor} has supported" : "{actor} 已經支持",
    "You have deleted a support from inquiry {inquiryTitle}" : "您已經從查詢 {inquiryTitle} 刪除了一個支持",
    "{actor} has deleted a support from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已經從查詢 {inquiryTitle} 刪除了一個支持",
    "You have deleted a support" : "您已經刪除了一個支持",
    "{actor} has deleted a support" : "{actor} 已經刪除了一個支持",
    "You have commented on inquiry {inquiryTitle}" : "您已在查詢 {inquiryTitle} 上評論",
    "{actor} has commented on inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已在查詢 {inquiryTitle} 上評論",
    "You have commented" : "您已留言",
    "{actor} has commented" : "{author} 已留言",
    "You have deleted a comment from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 刪除了一條評論",
    "{actor} has deleted a comment from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 刪除了一條評論",
    "You have deleted a comment" : "你刪除了一條評論",
    "{actor} has deleted a comment" : "{actor} 刪除了一條評論",
    "You have restored a comment from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 恢復了一條評論",
    "{actor} has restored a comment from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 恢復了一條評論",
    "You have restored a comment" : "你還原了一條評論",
    "{actor} has restored a comment" : "{actor} 還原了一條評論",
    "You have added an option to inquiry {inquiryTitle}" : "您已向查詢 {inquiryTitle} 添加了一個選項",
    "{actor} has added an option to inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已向查詢 {inquiryTitle} 添加了一個選項",
    "You have added an option" : "您添加了一個選項",
    "{actor} has added an option" : "{actor} 添加了一個選項",
    "You have changed an option of inquiry {inquiryTitle}" : "您已更改查詢 {inquiryTitle} 的一個選項",
    "{actor} has changed an option of inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已更改查詢 {inquiryTitle} 的一個選項",
    "You have changed an option" : "您更改了一個選項",
    "{actor} has changed an option" : "{actor} 您更改了一個選項",
    "You have confirmed option {optionTitle} of inquiry {inquiryTitle}" : "您已確認查詢 {inquiryTitle} 的選項 {optionTitle}",
    "{actor} has confirmed option {optionTitle} of inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已確認查詢 {inquiryTitle} 的選項 {optionTitle}",
    "You have confirmed option {optionTitle}" : "您確認了 {optionTitle} 選項",
    "{actor} has confirmed option {optionTitle}" : "{actor} 確認了 {optionTitle} 選項",
    "You have unconfirmed option {optionTitle} of inquiry {inquiryTitle}" : "您已取消確認查詢 {inquiryTitle} 的選項 {optionTitle}",
    "{actor} has unconfirmed option {optionTitle} of inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已取消確認查詢 {inquiryTitle} 的選項 {optionTitle}",
    "You have unconfirmed option {optionTitle}" : "您已取消確認 {optionTitle} 選項",
    "{actor} has unconfirmed option {optionTitle}" : "{actor} 已取消確認 {optionTitle} 選項",
    "You have deleted option {optionTitle} from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 刪除選項 {optionTitle}",
    "{actor} has deleted option {optionTitle} from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 刪除選項 {optionTitle}",
    "You have deleted option {optionTitle}" : "您已刪除選項 {optionTitle}",
    "{actor} has deleted option {optionTitle}" : "{actor} 已刪除選項 {optionTitle}",
    "You have restored option {optionTitle} from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 恢復選項 {optionTitle}",
    "{actor} has restored option {optionTitle} from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 恢復選項 {optionTitle}",
    "You have restored option {optionTitle}" : "您已還原選項 {optionTitle}",
    "{actor} has restored option {optionTitle}" : "{actor} 已還原選項 {optionTitle}",
    "You have added inquiry {inquiryTitle}" : "您已添加查詢 {inquiryTitle}",
    "{actor} has added inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已添加查詢 {inquiryTitle}",
    "You have created this inquiry" : "您已創建此查詢",
    "{actor} has created this inquiry" : "{actor} 已創建此查詢",
    "You have changed the configuration of inquiry {inquiryTitle}" : "您已更改查詢 {inquiryTitle} 的配置",
    "{actor} has changed the configuration of inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已更改查詢 {inquiryTitle} 的配置",
    "You have changed the configuration" : "你更改了配置",
    "{actor} has changed the configuration" : "{actor} 更改了配置",
    "You have archived inquiry {inquiryTitle}" : "您已存檔查詢 {inquiryTitle}",
    "{actor} has archived inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已存檔查詢 {inquiryTitle}",
    "You have archived this inquiry" : "您已存檔此查詢",
    "{actor} has archived this inquiry" : "{actor} 已存檔此查詢",
    "You have restored inquiry {inquiryTitle}" : "您已恢復查詢 {inquiryTitle}",
    "{actor} has restored inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已恢復查詢 {inquiryTitle}",
    "You have restored this inquiry" : "您已恢復此查詢",
    "{actor} has restored this inquiry" : "{actor} 已恢復此查詢",
    "Inquiry {inquiryTitle} has been closed" : "查詢 {inquiryTitle} 已關閉",
    "This inquiry has been closed" : "此查詢已關閉",
    "You have closed the inquiry \"{inquiryTitle}\"" : "您已關閉查詢「{inquiryTitle}」",
    "{actor} has closed the inquiry \"{inquiryTitle}\"" : "{actor} 已關閉查詢「{inquiryTitle}」",
    "You have closed this inquiry" : "您已關閉此查詢",
    "{actor} has closed this inquiry" : "{actor} 已關閉此查詢",
    "You have reopened the inquiry \"{inquiryTitle}\"" : "您已重新打開查詢「{inquiryTitle}」",
    "{actor} has reopened the inquiry \"{inquiryTitle}\"" : "{actor} 已重新打開查詢「{inquiryTitle}」",
    "You have reopened this inquiry" : "您已重新打開此查詢",
    "{actor} has reopened this inquiry" : "{actor} 已重新打開此查詢",
    "You have changed the owner of inquiry {inquiryTitle}" : "您已更改查詢 {inquiryTitle} 的所有者",
    "{actor} has changed the owner of inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已更改查詢 {inquiryTitle} 的所有者",
    "You have changed the inquiry owner" : "您已更改查詢的所有者",
    "{actor} has changed the inquiry owner" : "{actor} 已更改查詢的所有者",
    "You have reordered the options of inquiry {inquiryTitle}" : "您已重新排序查詢 {inquiryTitle} 的選項",
    "{actor} has reordered the options of inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已重新排序查詢 {inquiryTitle} 的選項",
    "You have reordered the options" : "您重新排列了選項",
    "{actor} has reordered the options" : "{actor} 重新排列了選項",
    "You have changed your email address" : "您已更改您的電郵地址",
    "{sharee} has changed the email address" : "{sharee} 更改了此電郵地址",
    "Email address of {sharee} has been changed" : "{sharee} 的電郵地址已更新",
    "You have changed your name" : "您已更改您的名字",
    "{sharee} has changed the name" : "{sharee} 變更了名稱",
    "Display name of {sharee} has been changed" : "{sharee} 的顯示名稱已更改",
    "You have changed the share label" : "您更改了分享標籤",
    "You have changed the share type" : "您更改了分享類型",
    "{actor} has changed the share type" : "{actor} 更改了分享類型",
    "You have changed the registration constraints for the public share labeled {sharee}" : "您已變更標籤為 {sharee} 的公開分享的註冊限制",
    "{actor} has changed the registration constraints for the public share labeled {sharee}" : "{actor} 已變更標籤為 {sharee} 的公開分享的註冊限制",
    "You have registered to inquiry {inquiryTitle}" : "您已註冊查詢 {inquiryTitle}",
    "{sharee} registered to inquiry {inquiryTitle}" : "{sharee} 註冊了查詢 {inquiryTitle}",
    "You have registered" : "您已註冊",
    "{sharee} has registered" : "{sharee} 已註冊",
    "You have supported in inquiry {inquiryTitle}" : "您已在查詢 {inquiryTitle} 中提供支持",
    "{actor} has supported in inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已在查詢 {inquiryTitle} 中提供支持",
    "You have locked the share of {sharee}" : "您已鎖上 {sharee} 的分享",
    "{actor} has locked the share of {sharee}" : "{actor} 已鎖上 {sharee} 的分享",
    "You have unlocked the share of {sharee}" : "您已解鎖 {sharee} 的分享",
    "{actor} has unlocked the share of {sharee}" : "{actor} 已解鎖 {sharee} 的分享",
    "You have added a public share to inquiry {inquiryTitle}" : "您已向查詢 {inquiryTitle} 添加了公共分享",
    "{actor} has added a public share to inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已向查詢 {inquiryTitle} 添加了公共分享",
    "You have added a public share" : "您添加了公共分享",
    "{actor} has added a public share" : "{actor} 添加了公共分享",
    "You have shared inquiry {inquiryTitle} with group {sharee}" : "您已將查詢 {inquiryTitle} 與小組 {sharee} 分享",
    "{actor} has shared inquiry {inquiryTitle} with group {sharee}" : "{actor} 已將查詢 {inquiryTitle} 與小組 {sharee} 分享",
    "You have shared this inquiry with group {sharee}" : "您已將查詢 {inquiryTitle} 與小組 {sharee} 分享",
    "{actor} has shared this inquiry with group {sharee}" : "{actor} 已將此查詢與小組 {sharee} 分享",
    "You have shared inquiry {inquiryTitle} with circle {sharee}" : "您已將查詢 {inquiryTitle} 與圈子 {sharee} 分享",
    "{actor} has shared inquiry {inquiryTitle} with circle {sharee}" : "{actor} 已將查詢 {inquiryTitle} 與圈子 {sharee} 分享",
    "You have shared this inquiry with circle {sharee}" : "您已將此查詢與圈子 {sharee} 分享",
    "{actor} has shared this inquiry with circle {sharee}" : "{actor} 已將此查詢與圈子 {sharee} 分享",
    "You have shared inquiry {inquiryTitle} with contact group {sharee}" : "您已將查詢 {inquiryTitle} 與聯絡小組 {sharee} 分享",
    "{actor} has shared inquiry {inquiryTitle} with contact group {sharee}" : "{actor} 已將查詢 {inquiryTitle} 與聯絡小組 {sharee} 分享",
    "You have shared this inquiry with contact group {sharee}" : "您已將此查詢與聯絡小組 {sharee} 分享",
    "{actor} has shared this inquiry with contact group {sharee}" : "{actor} 已將此查詢與聯絡小組 {sharee} 分享",
    "You have shared inquiry {inquiryTitle} with {sharee}" : "您已將查詢 {inquiryTitle} 與 {sharee} 分享",
    "{actor} has shared inquiry {inquiryTitle} with {sharee}" : "{actor} 已將查詢 {inquiryTitle} 與 {sharee} 分享",
    "You have shared this inquiry with {sharee}" : "您已將此查詢與 {sharee} 分享",
    "{actor} has shared this inquiry with {sharee}" : "{actor} 已將此查詢與 {sharee} 分享",
    "You have deleted the share for {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 刪除與 {sharee} 的分享",
    "{actor} has deleted the share for {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 刪除與 {sharee} 的分享",
    "You have deleted share of {sharee}" : "你刪除了 {sharee} 的分享",
    "{actor} has deleted a share" : "{actor} 刪除了分享",
    "You have deleted a public share from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 刪除公共分享",
    "{actor} has deleted a public share from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 刪除公共分享",
    "You have deleted a public share" : "您刪除了公共分享",
    "{actor} has deleted a public share" : "{actor} 刪除了公共分享",
    "You have deleted the share for group {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 刪除與小組 {sharee} 的分享",
    "{actor} has deleted the share for group {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 刪除與小組 {sharee} 的分享",
    "You have deleted the share for group {sharee}" : "您刪除了與群組 {sharee} 的分享",
    "{actor} has deleted the share for group {sharee}" : "{actor} 刪除了與群組 {sharee} 的分享",
    "You have deleted the share for circle {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 刪除與圈子 {sharee} 的分享",
    "{actor} has deleted the share for circle {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 刪除與圈子 {sharee} 的分享",
    "You have deleted the share for circle {sharee}" : "您刪除了與群組 {sharee} 的分享",
    "{actor} has deleted the share for circle {sharee}" : "{actor} 刪除了與社交圈子 {sharee} 的分享",
    "You have deleted the share for contact group {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 刪除與聯絡小組 {sharee} 的分享",
    "{actor} has deleted the share for contact group {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 刪除與聯絡小組 {sharee} 的分享",
    "You have deleted the share for contact group {sharee}" : "您刪除了與聯絡人群組 {sharee} 的分享",
    "{actor} has deleted the share for contact group {sharee}" : "{actor} 刪除了與聯絡人群組 {sharee} 的分享",
    "You have deleted a share from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 刪除一個分享",
    "{actor} has deleted a share from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 刪除一個分享",
    "You have restored the share for {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 恢復與 {sharee} 的分享",
    "{actor} has restored the share for {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 恢復與 {sharee} 的分享",
    "You have restored share of {sharee}" : "您已還原 {sharee} 的分享",
    "{actor} has restored a share" : "{actor} 已還原分享",
    "You have restored a public share from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 恢復公共分享",
    "{actor} has restored a public share from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 恢復公共分享",
    "You have restored a public share" : "您還原了公開分享",
    "{actor} has restored a public share" : "{actor} 還原了公開分享",
    "You have restored the share for group {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 恢復與小組 {sharee} 的分享",
    "{actor} has restored the share for group {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 恢復與小組 {sharee} 的分享",
    "You have restored the share for group {sharee}" : "您已還原與群組 {sharee} 的分享",
    "{actor} has restored the share for group {sharee}" : "{actor} 已還原與群組 {sharee} 的分享",
    "You have restored the share for circle {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 恢復與圈子 {sharee} 的分享",
    "{actor} has restored the share for circle {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 恢復與圈子 {sharee} 的分享",
    "You have restored the share for circle {sharee}" : "您已還原與社交圈子 {sharee} 的分享",
    "{actor} has restored the share for circle {sharee}" : "{actor} 已還原與社交圈子 {sharee} 的分享",
    "You have restored the share for contact group {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 恢復與聯絡小組 {sharee} 的分享",
    "{actor} has restored the share for contact group {sharee} from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 恢復與聯絡小組 {sharee} 的分享",
    "You have restored the share for contact group {sharee}" : "您已還原與聯絡人群組 {sharee} 的分享",
    "{actor} has restored the share for contact group {sharee}" : "{actor} 已還原與聯絡人群組 {sharee} 的分享",
    "You have restored a share from inquiry {inquiryTitle}" : "您已從查詢 {inquiryTitle} 恢復一個分享",
    "{actor} has restored a share from inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 已從查詢 {inquiryTitle} 恢復一個分享",
    "You have done something indescribable with inquiry {inquiryTitle}" : "您對查詢 {inquiryTitle} 做了無法形容的事情",
    "{actor} has done something indescribable with inquiry {inquiryTitle}" : "{actor} 對查詢 {inquiryTitle} 做了無法形容的事情",
    "You have done something indescribable with this inquiry" : "您對這個查詢做了無法形容的事情",
    "{actor} has done something indescribable with this inquiry" : "{actor} 對這個查詢做了無法形容的事情",
    "Events happening inside of a <strong>inquiry</strong>" : "在<strong>查詢</strong>內部發生的事件",
    "Someone supported in a <strong>inquiry</strong>" : "有人在<strong>查詢</strong>中提供支持",
    "Participatory democracy platform for proposals, debates, petitions, and surveys." : "參與式民主平台，用於提案、辯論、請願和調查。",
    "Add inquiry" : "添加查詢",
    "{inquiryTitle} has been successfully created" : "查詢「{inquiryTitle}」已成功建立",
    "Inquiry created" : "查詢已創建",
    "Add another inquiry" : "添加另一個查詢",
    "Open inquiry now" : "立即打開查詢",
    "New inquiry" : "新查詢",
    "Add option" : "添加選項",
    "Delete" : "刪除",
    "_Deleting in {countdown} second_::_Deleting in {countdown} seconds_" : ["在 {countdown} 秒內刪除"],
    "Delete orphaned" : "刪除孤立的",
    "Add some!" : "新增一些！",
    "Edit access" : "編輯存取權",
    "Register" : "註冊",
    "Send confirmation mails" : "傳送確認郵件",
    "See result" : "查看結果",
    "Result of sent confirmation mails" : "發送確認郵件的結果",
    "No valid email address" : "沒有有效的電郵地址",
    "Unknown error" : "錯誤不詳",
    "Reveal them" : "顯示它們",
    "Toggle sidebar" : "切換側邊欄",
    "Loading" : "加載中",
    "Click" : "點擊",
    "Previous day" : "前一日",
    "Next day" : "隔日",
    "minus" : "減",
    "plus" : "加",
    "Please wait" : "請稍候",
    "Loading " : "加載中",
    "Possible calendar conflicts" : "可能的日曆衝突",
    "Add" : "添加",
    "You are asked to propose more options" : "請提出更多選項",
    "The suggestion period ends {timeRelative}" : "建議期將於 {timeRelative} 結束",
    "Propose an option" : "提議一個選項",
    "This inquiry is an anonymous inquiry for everyone, including the owner. Deanonymizing is disabled for this inquiry." : "此查詢對所有人（包括擁有者）均為匿名查詢。此查詢的去匿名化功能已禁用。",
    "But be aware that your name is not stored in an encrypted or obfuscated way." : "但請注意，您的名字並不以加密或模糊的方式存儲。",
    "This inquiry is an anonymous inquiry for everyone, except for the owner and delegated inquiry administration." : "此查詢對所有人（擁有者及授權的查詢管理人員除外）均為匿名查詢。",
    "Anonymization of this inquiry can be removed at any time by the owner and delegated inquiry administration." : "此查詢的匿名化可由擁有者及授權的查詢管理人員隨時移除。",
    "This inquiry is closed" : "此查詢已結束",
    "No further action is possible" : "無法再進行操作",
    "_%n orphaned inquiry reduces your inquiry quota._::_%n orphaned inquiries reduce your inquiry quota._" : ["%n 個無主查詢會減少您的查詢配額。"],
    "No more voting options are available" : "沒有可供投票的選項",
    "_%n voting option is available._::_%n voting options are available._" : ["有 %n 個投票選項。"],
    "You have no inquiries left" : "你沒有其他查詢",
    "_You have %n inquiry left out of {maxInquiries}._::_You have %n inquiries left out of {maxInquiries}._" : ["您共有 {maxInquiries} 個查詢，還剩 %n 個查詢。"],
    "Limited inquiries" : "受限查詢",
    "This share is locked and allows only read access. Registering is not possible." : "此分享已被上鎖並且僅允許唯讀存取。無法註冊。",
    "Voting is locked and you have just read access to this inquiry" : "投票已鎖定，你目前只有讀取權限",
    "To participate, register with your email address and a name." : "要參與，使用您的電郵地址與名稱註冊。",
    "To participate, register a name and optionally with your email address." : "要參與，使用您的名稱註冊，電郵地址則為選擇性。",
    "To participate register with a name" : "如要參與，請以名稱註冊",
    "You have confirmed options. Inform your participants about the result via email." : "您已確認選項。透過電子郵件通知參與者。",
    "Some confirmation messages could not been sent." : "部份確認訊息無法傳送。",
    "Messages sent" : "訊息已傳送",
    "This inquiry is unpublished" : "此查詢尚未發佈",
    "Existing participants will still have access" : "現有參與者仍可存取",
    "Invite users or allow internal access for all site users" : "邀請用戶或允許所有成員內部存取",
    "Only visible to me" : "僅我可見",
    "Only visible to {displayName}" : "僅 {displayName} 可見",
    "Error while saving comment" : "儲存留言時發生錯誤",
    "Confidential with {displayName}" : "與 {displayName} 保密",
    "Confidential" : "機密",
    "Error while deleting the comment" : "刪除留言時發生錯誤",
    "Error while restoring the comment" : "還原評論時發生錯誤",
    "Restore comment" : "還原評論",
    "Delete comment" : "刪除留言",
    "deleted" : "已刪除",
    "The automatic reminder is sent to all shares via email" : "自動提醒已透過電郵傳送至所有分享對象",
    "For inquiries with expiration" : "適用於有到期日的查詢",
    "48 hours before the expiration date, if the inquiry is created more than 5 days before the expiration." : "在截止日期前48小時，如果查詢是在截止日期前5天以上創建的。",
    "36 hours before the expiration date, if the inquiry is created more than 2 and less than 5 days before the expiration." : "在截止日期前36小時，如果查詢是在截止日期前2到5天之間創建的。",
    "For date inquiries without expiration" : "適用於無到期日的日期型查詢",
    "48 hours before the first date option, if the inquiry is created more than 5 days before the first date option." : "在第一日期選項前48小時，如果查詢是在第一日期選項前5天以上創建的。",
    "36 hours before the first date option, if the inquiry is created more than 2 and less than 5 days before the first date option." : "在第一日期選項前36小時，如果查詢是在第一日期選項前2到5天之間創建的。",
    "No reminder is sent" : "沒有發送提醒",
    "For text inquiries without expiration" : "適用於無到期日的文字型查詢",
    "For inquiries created less than 2 days before the expiration." : "對於在截止日期前少於2天創建的查詢。",
    "If a share already got a reminder (no matter, if the expiration date got changed)." : "如果共享已經有提醒（無論過期日期是否更改）。",
    "If the inquiry is already closed" : "若查詢已結束",
    "Allow Comments" : "允許評論",
    "Once enabled, the anonymous setting cannot be reverted anymore." : "一旦啟用，匿名設置將無法恢復。",
    "Anonymize inquiry irrevocably" : "不可逆地匿名化查詢",
    "Cancel" : "取消",
    "Ok" : "Ok",
    "Anonymous inquiry" : "匿名查詢",
    "Use Autoreminder" : "使用自動提醒",
    "Autoreminder information" : "自動提醒資訊",
    "Reopen inquiry" : "重新打開查詢",
    "Close inquiry" : "關閉查詢",
    "Inquiry closing date" : "查詢關閉日期",
    "Error restoring inquiry." : "還原查詢時發生錯誤。",
    "Error archiving inquiry." : "封存查詢時發生錯誤。",
    "Restore inquiry" : "恢復查詢",
    "Archive inquiry" : "存檔查詢",
    "Delete inquiry" : "刪除查詢",
    "Transfer inquiry" : "轉移查詢",
    "Collapse long descriptions" : "收起長描述",
    "Force confidential comments (only visible to you and the author)" : "強制保密留言（僅對您與作者可見）",
    "Force confidential comments (only visible to {displayName} and the author)" : "強制保密留言（僅對 {displayName} 與作者可見）",
    "Limit \"Yes\" inquiries per participant" : "限制每位參與者的「是」查詢數量",
    "Limit inquiries per option" : "限制每個選項的查詢數量",
    "Hide unavailable Options" : "隱藏不可用選項",
    "Always show results" : "一律顯示結果",
    "Hide results until inquiry is closed" : "查詢關閉前隱藏結果",
    "Never show results" : "永不顯示結果",
    "\"{inquiryTitle}\" has been added" : "「{inquiryTitle}」已被添加",
    "Error while creating Inquiry \"{inquiryTitle}\"" : "創建查詢「{inquiryTitle}」時出現錯誤",
    "Access Settings" : "存取設定",
    "Choose who is opening this inquiry" : "選擇誰可以開啟此查詢",
    "Only me (personal inquiry)" : "僅限本人（個人查詢）",
    "Open with this group" : "與此群組共享",
    "Select groups" : "選擇群組",
    "Choose which of your groups can access this inquiry" : "選擇你哪些群組可存取此查詢",
    "Title" : "標題",
    "Enter title" : "輸入標題",
    "Choose a meaningful title for your inquiry" : "為您的查詢選擇一個有意義的標題",
    "Inquiry type" : "查詢類型",
    "Creating..." : "正在建立…",
    "Create Inquiry" : "建立查詢",
    "Image inserted" : "圖像已插入",
    "Image upload failed" : "圖像上傳失敗",
    "Failed to insert image" : "插入圖像失敗",
    "URL" : "URL",
    "Word document imported" : "已導入 Word 文件",
    "Failed to import Word document" : "導入 Word 文檔失敗",
    "Improve and expand on: {text}" : "改進和擴展：{text}",
    "Please enter a prompt" : "請輸入提示",
    "Content generated" : "內容已產生",
    "AI generation failed. Please try again" : "AI 內容產生失敗。請再試一次。",
    "Content inserted" : "內容已插入",
    "Bold" : "粗體",
    "Italic" : "斜體",
    "Underline" : "下面畫線",
    "Strikethrough" : "刪除線",
    "Text heading" : "文本標題",
    "Normal text" : "普通文本",
    "Heading 1" : "標題 1",
    "Heading 2" : "標題 2",
    "Heading 3" : "標題 3",
    "Bullet list" : "項目符號清單",
    "Numbered list" : "編號列表",
    "Task list" : "任務清單",
    "Align left" : "左對齊",
    "Align center" : "居中對齊",
    "Align right" : "右對齊",
    "Blockquote" : "引文",
    "Horizontal rule" : "水平線",
    "Hard break" : "強制換行",
    "Link" : "連結",
    "Insert image" : "插入圖像",
    "Align image left" : "圖片左對齊",
    "Align image center" : "圖片居中對齊",
    "Align image right" : "圖片右對齊",
    "Code" : "代碼",
    "Code block" : "程式碼區塊",
    "Undo" : "撤消",
    "Redo" : "重做",
    "Import Word document" : "導入 Word 文檔",
    "Generate with AI" : "使用 AI 生成",
    "Generate content with AI" : "使用 AI 產生內容",
    "Describe what you want to generate" : "描述你想生成的內容",
    "e.g. Write a professional introduction for a business inquiry about" : "例如：為一個商業查詢撰寫專業嘅簡介",
    "Preview" : "預覽",
    "AI generated content is ready to be inserted" : "AI 生成內容已可插入",
    "Content length: {length} characters" : "內容長度：{length} 個字元",
    "Summary" : "摘要",
    "Generating…" : "正在產生 …",
    "Generate" : "產生",
    "Insert content" : "插入內容",
    "Pending" : "待定",
    "Accepted" : "接納",
    "Rejected" : "拒絕了",
    "Inquiry accepted" : "查詢已接受",
    "Inquiry rejected" : "查詢已被拒絕",
    "Inquiry submitted for moderation" : "查詢已提交以供審核",
    "Failed to submit inquiry for moderation" : "無法提交查詢以供審核",
    "Save" : "保存",
    "Submit to moderation" : "提交以供審核",
    "Moderate" : "溫和",
    "Inquiry status of this inquiry has been updated" : "此查詢的狀態已更新",
    "Inquiry support removed!" : "已取消對查詢嘅支持！",
    "Please select an image file" : "請選擇圖像檔案",
    "Image size should be less than 5MB" : "圖片大小應小於 5MB",
    "{file} uploaded" : "{file} 已上傳",
    "Failed to upload {file}" : "上傳 {file} 失敗",
    "never" : "從未",
    "Select cover image" : "版本已還原",
    "Inquiry cover image" : "查詢封面圖像",
    "Change cover image" : "更換封面圖像",
    "Add cover image" : "新增封面圖像",
    "Click to add a cover image" : "點擊以新增封面圖像",
    "Comments" : "備註",
    "Supports" : "支持",
    "Location" : "地點",
    "Inherited from parent" : "從父項繼承",
    "Category" : "分類",
    "Created" : "創建於",
    "Last interaction" : "最後互動",
    "Status" : "狀態",
    "Expires" : "過期",
    "All types" : "所有類型",
    "All categories" : "所有分類",
    "All locations" : "所有地點",
    "Any comments" : "任何評論",
    "With comments" : "有評論",
    "Without comments" : "沒有評論",
    "Any supports" : "任何支持",
    "With supports" : "有支持",
    "Without supports" : "沒有支持",
    "Search inquiries" : "搜尋查詢",
    "Filters" : "過濾",
    "Main inquiries" : "主要查詢",
    "Clear all" : "清除全部",
    "Type" : "類型",
    "Active filters" : "有效的過濾器",
    "Search" : "搜尋",
    "Archived" : "已封存",
    "Unpublished" : "未發佈",
    "A private inquiry from {name}" : "來自 {name} 的私人查詢",
    "An openly accessible inquiry from {name}" : "來自 {name} 的公開可訪問查詢",
    "Inquiry status" : "查詢狀態",
    "Archived {relativeTime}" : "已封存 {relativeTime}",
    "Started {relativeTime} from {ownerName}" : "由 {ownerName} 於{relativeTime}開始的投票",
    "No description provided" : "未提供描述",
    "No access to this inquiry of {ownerName}" : "無法存取此 {ownerName} 的查詢",
    "{count} comments" : "{count} 條評論",
    "{count} supports" : "{count} 次支持",
    "{count} participants" : "{count} 位參與者",
    "Last interaction on {date}" : "最後互動於 {date}",
    "Created on {date}" : "創建於 {date} ",
    "Error archivingrestoring inquiry" : "封存/還原查詢時發生錯誤",
    "Back" : "上星期",
    "Transfer inquiry ownership" : "轉移查詢所有權",
    "Sort by title" : "按標題排序",
    "Sort by type" : "按類型排序",
    "Sort by comments" : "按評論排序",
    "Sort by supports" : "按支持排序",
    "Sort by last interaction" : "按最後互動排序",
    "Sort by creation date" : "按建立日期排序",
    "Sort by expiration date" : "按到期日排序",
    "Sort by owner name" : "按所有者名稱排序",
    "Direction" : "方向",
    "Descending" : "降序",
    "Ascending" : "升序",
    "Loading inquiry" : "加載查詢中",
    "Main Inquiry" : "主要查詢",
    "Child Inquiries" : "子查詢",
    "Grid" : "網格",
    "List" : "清單",
    "Not defined" : "未定義",
    "Just now" : "剛剛",
    "Expiring soon" : "即將到期",
    "Yesterday" : "昨天",
    "Supported" : "支援",
    "Description" : "描述",
    "Resources" : "資源",
    "Unknown" : "不詳",
    "Remove" : "移除",
    "{hours}h" : "{hours}小時",
    "None" : "無",
    "Files" : "檔案",
    "Upload and share files" : "上載並分享檔案",
    "Forms" : "表格",
    "Create surveys and collect responses" : "建立問卷並收集回應",
    "Polls" : "調查",
    "Create simple polls and votes" : "建立簡單投票",
    "Deck Cards" : "Deck 卡片",
    "Create task cards in Deck" : "喺 Deck 建立任務卡片",
    "Cospend Expenses" : "Cospend 開支",
    "Track shared expenses" : "追蹤共享開支",
    "Collectives" : "知識庫",
    "Link to collective pages" : "連結到 Collective 頁面",
    "No description" : "沒有描述",
    "Failed to load resources" : "載入資源時失敗",
    "Title is required" : "標題為必填",
    "Files uploaded successfully" : "成功上傳檔案",
    "{resource} created and linked successfully" : "{resource} 已成功建立並已連結",
    "Failed to create {resource}" : "建立 {resource} 失敗",
    "Please select a resource" : "請選擇一個資源",
    "{resource} linked successfully" : "{resource} 已成功連結",
    "Failed to link {resource}" : "連結 {resource} 失敗",
    "Add Resource to Inquiry" : "將資源加入查詢",
    "Link an existing resource or create a new one for this inquiry" : "連結現有資源，或為此查詢建立新資源",
    "Resource Type" : "資源類型",
    "Link Existing {resource}" : "連結現有嘅 {resource}",
    "No {resource} found. You can create a new one instead." : "未找到任何 {resource}。你可以建立一個新嘅。",
    "Loading your {resource}..." : "緊載入你嘅 {resource}…",
    "Choose a {resource} to link" : "選擇要連結嘅 {resource}",
    "Select a {resource}..." : "選擇一個 {resource}…",
    "Select a {resource} you own or have access to" : "選擇你擁有或有權限使用嘅 {resource}",
    "OR" : "OR",
    "Upload Files" : "上載檔案",
    "Create New {resource}" : "建立新嘅 {resource}",
    "Select Files" : "選擇檔案",
    "Selected Files" : "已選擇檔案",
    "Remove file" : "移除檔案",
    "{resource} Title" : "{resource} 標題",
    "Enter {resource} title" : "輸入 {resource} 嘅標題",
    "Enter description (optional)" : "輸入描述（可選）",
    "This form will inherit the inquiry expiration date." : "此表單會沿用查詢嘅到期日。",
    "Uploading..." : "上傳中…",
    "Link {resource}" : "連結 {resource}",
    "Create {resource}" : "建立 {resource}",
    "Error deleting inquiry" : "刪除查詢時發生錯誤",
    "This will finally delete the inquiry and {username} will get notified." : "這將最終刪除該查詢，並通知 {username}。",
    "This will finally delete the inquiry" : "此操作將永久刪除該查詢",
    "OK" : "OK",
    "Add date option" : "添加日期選項",
    "Adding options is disabled" : "已停用添加選項",
    "Existing options" : "現有的選項",
    "Transfered inquiry to {user}" : "已將查詢轉移給 {user}",
    "Error transferring inquiry" : "轉移查詢時發生錯誤",
    "Transferring a inquiry to another user may result in loss of access to this inquiry." : "將查詢轉移到其他使用者，可能會令你失去存取此查詢嘅權限。",
    "Transferring a inquiry to {user} may result in loss of access to this inquiry." : "將查詢轉移到 {user}，可能會令你失去存取此查詢嘅權限。",
    "You are not the owner of this inquiry. {owner} will get informed about this action." : "您不是該查詢的擁有者。{owner} 將會被告知此操作。",
    "You are not the owner of this inquiry. {owner} will get informed about the transfer to {newUser}." : "您不是該查詢的擁有者。{owner} 將會被告知轉移給 {newUser}。",
    "Select the user to transfer the ownership to" : "選擇要轉移擁有權的用戶",
    "Clone to option sequence" : "複製到選項序列",
    "Create a sequence of date options starting with {dateOption}." : "建立一個以 {dateOption} 開始的日期選項序列。",
    "Step unit" : "步驟單位",
    "Step width" : "步驟寬距",
    "Amount" : "數量",
    "Restore option" : "還原選項",
    "Delete option" : "刪除選項",
    "{displayName}'s proposal" : "{displayName} 的提案",
    "Clone option" : "再製選項",
    "Unconfirm option" : "取消確認選項",
    "Confirm option" : "確認選項",
    "Sort" : "排序",
    "{optionText} added" : "添加了 {optionText} ",
    "{optionText} already exists" : "{optionText} 已經存在",
    "Error adding {optionText}" : "新增時發生錯誤 {optionText}",
    "Add options list (one option per line)" : "添加選項清單（一行一個選項）",
    "Paste option list" : "貼上選項清單",
    "Options added" : "已新增選項",
    "Error adding options {optionText}" : "新增選項時發生錯誤 {optionText}",
    "Create multiple options at once" : "一次建立多個選項",
    "Each line creates a new option. Duplicates will get skipped without warning." : "每行都會建立一個新選項。重複的項目將會在沒有警告的情況下跳過。",
    "Close" : "關閉",
    "Checking name " : "正在檢查名稱",
    "A name is required" : "姓名為必填",
    "The name {username} is invalid or reserved" : "名稱 {username} 無效或已被保留",
    "Checking email address " : "正在檢查電郵地址",
    "An email address is required" : "必須提供電郵地址",
    "Invalid email address" : "電郵地址無效",
    "You will receive your personal link after clicking \"OK\"." : "您將會在點擊「確定」後收到您的個人連結。",
    "Enter your email address to get your personal access link." : "輸入您的電郵地址以取得您的個人存取連結。",
    "Email could not be sent to {emailAddress}" : "郵件無法傳送到 {emailAddress}",
    "Error registering to inquiry" : "註冊查詢時出錯",
    "Guest participants" : "訪客參與者",
    "Enter your name or a nickname" : "輸入您的名字或暱稱",
    "Email address (mandatory)" : "電郵地址（必填）",
    "Email address (optional)" : "電郵地址（選填）",
    "Remember me for 30 days" : "記住我30天",
    "Privacy policy" : "私隱政策",
    "Registered accounts" : "已註冊帳戶",
    "Login" : "登入",
    "You can also log in and participate with your regular account." : "您也可以使用您的一般帳戶登入並參與。",
    "Otherwise participate as a guest participant" : "否則以訪客身份參與",
    "Enable the tracking of activities with the Activities app" : "使用「活動」應用程式追蹤活動",
    "Enable the automatic inquiry archiving" : "啟用自動查詢存檔",
    "Days after which inquiries should be archived after closing" : "關閉後幾天應存檔的查詢",
    "No parent" : "沒有父項",
    "Are you sure you want to delete this item?" : "您確定要刪除此項目嗎？",
    "Error deleting item" : "刪除項目時出錯",
    "Loading categories and locations" : "加載類別和地點中",
    "Categories" : "分類",
    "Locations" : "地點",
    "Add New Category" : "添加新類別",
    "Category Name" : "類別名稱",
    "Enter category name" : "輸入類別名稱",
    "Select parent category" : "選擇父類別",
    "Add Category" : "添加類別",
    "Categories Tree" : "類別樹",
    "Add New Location" : "添加新地點",
    "Location Name" : "地點名稱",
    "Enter location name" : "輸入地點名稱",
    "Select parent location" : "選擇父地點",
    "Add Location" : "添加地點",
    "Locations Tree" : "地點樹",
    "Edit" : "編輯",
    "Select parent" : "選擇父項",
    "Enable the automatic deletion of archived inquiries" : "啟用存檔查詢的自動刪除",
    "Days after which archived inquiries should be finally deleted" : "存檔查詢應在幾天後最終刪除",
    "Add terms links also to the email footer" : "將條款連結也新增至電子郵件頁尾",
    "Additional email disclaimer" : "額外的電子郵件免責聲明",
    "Enable the automatic inquiry expiration" : "啟用查詢自動到期",
    "Days after which inquiries should expire after being opened" : "查詢開啟後需於多少天後到期",
    "Inquiry family type is mandatory" : "必須指定查詢分類組類型",
    "Are you sure you want to delete this family?" : "你確定要刪除此分類組嗎？",
    "Inquiry Families Management" : "查詢分類組管理",
    "Manage inquiry families to organize different types of inquiries. Each family can contain multiple inquiry types." : "管理查詢分類以組織不同種類嘅查詢。每個分類可以包含多個查詢類型。",
    "Existing Families" : "現有分類組",
    "{count} types" : "{count} 種類型",
    "Add New Family" : "新增分類組",
    "Family Type Key" : "分類組類型鍵",
    "e.g., deliberative, consultative" : "例如：審議式、諮詢式",
    "Display Label" : "顯示標籤",
    "e.g., Deliberative Process" : "例如：審議過程",
    "Select an icon" : "選擇一個圖示",
    "Optional description" : "描述（非強制的）",
    "Sort Order" : "排序依據",
    "Add Family" : "新增分類組",
    "Edit Family" : "編輯分類組",
    "Save Changes" : "保存更改",
    "Load inquiries into the navigation" : "將查詢載入導覽",
    "Textarea" : "文本區域",
    "Tiptap" : "Tiptap",
    "WYSIWYG" : "所見即所得",
    "Inquiry Download Settings" : "查詢下載設置",
    "Enable the spreadsheet download of inquiries globally" : "全局啟用查詢的電子表格下載",
    "Enable only for the following groups" : "僅對以下群組啟用",
    "Leave empty to disable globally" : "留空以全局地停用",
    "Inquiry Type Settings" : "查詢類型設置",
    "Configure settings for each type of inquiry" : "為每種類型的查詢配置設置",
    "Inquiry Type" : "查詢類型",
    "Enabled" : "啟用",
    "Editor Type" : "編輯器類型",
    "Select editor type" : "選擇編輯器類型",
    "Enable the inquiry creation globally" : "全局啟用查詢創建",
    "Run autoreminder" : "運行自動提醒",
    "Run janitor" : "運行管理人",
    "Run notification" : "運行通知",
    "Autoreminder started" : "自動提醒已啟動",
    "Autoreminder failed" : "自動提醒失敗",
    "Janitor started" : "管理人已啟動",
    "Janitor failed" : "管理人失敗",
    "Notification started" : "通知已啟動",
    "Notification failed" : "通知失敗",
    "Please understand, that the jobs were defined as asynchronous jobs by intention." : "這些作業是經過刻意定義為非同步作業的，請諒解。",
    "Only use them, if it is absolutely neccessary (i.error. your cron does not work properly) or for testing." : "僅在絕對必要（亦即錯誤，例如您的 cron 無法正常運作），或是用於測試時才使用它們。",
    "Starting the jobs does not mean, that the rules for these actions are overridden." : "啟動作業並不表示這些動作的規則無效。",
    "Each job can only be run once. If you want to rerun them, you have to refresh the page." : "每個作業只能執行一次。若您想要重新執行，則必須重新整理頁面。",
    "If you want to see the result please check the logs" : "如欲查看結果，請檢視記錄",
    "Enter the URL of your privacy policy" : "輸入您隱私政策的 URL",
    "Enter the URL of your legal notice" : "輸入您法律聲明的 URL",
    "Use the default terms for public inquiries and enable the default footer" : "使用公共查詢的默認條款並啟用默認頁腳",
    "If you want to use different terms for public inquiries, enter them below." : "如果您想為公共查詢使用不同的條款，請在下方輸入。",
    "Privacy policy link" : "私隱政策連結",
    "Legal terms link" : "服務條款連結",
    "Enable the moderation feature" : "啟用審核功能",
    "Official user(s) bypass moderation" : "官方用戶可略過審核",
    "Moderator Rights" : "版主權限",
    "Define permissions for users with moderator role" : "為版主角色的用戶定義權限",
    "Modify inquiries" : "修改查詢",
    "Allow moderators to modify existing inquiries" : "允許版主修改現有查詢",
    "Delete inquiries" : "刪除查詢",
    "Allow moderators to delete inquiries" : "允許版主刪除查詢",
    "Archive inquiries" : "存檔查詢",
    "Allow moderators to archive inquiries" : "允許版主存檔查詢",
    "Official Rights" : "官方權限",
    "Define permissions for users with official role" : "為官方角色的用戶定義權限",
    "Allow officials to modify existing inquiries" : "允許官方修改現有查詢",
    "Allow officials to delete inquiries" : "允許官方刪除查詢",
    "Allow officials to archive inquiries" : "允許官方存檔查詢",
    "Moderation status" : "審核狀態",
    "Allow officials to manage Moderation status for all inquiry" : "允許官方管理所有查詢的審核狀態",
    "Enable \"long inquirying\" for instant updates" : "啟用\"長期查詢\"以獲取即時更新",
    "Enable periodic requests of inquiry updates from the client" : "啟用客戶端的定期查詢更新請求",
    "Disable automatic updates (inquiry must be reloaded to get updates)" : "禁用自動更新（必須重新加載查詢以獲取更新）",
    "Inquiry Families" : "查詢分類組",
    "Settings - {type}" : "設定 - {type}",
    "Enable the shares of inquiries globally, by default admin and moderator have rights" : "全局啟用查詢的共享，默認情況下管理員和版主擁有權利",
    "Enable public shares of inquiries globally" : "全局啟用查詢的公開共享",
    "Enable the login option in the registration dialog of public inquiries" : "在公共查詢的註冊對話框中啟用登錄選項",
    "Show email addresses of internal accounts" : "顯示內部帳戶的電郵地址",
    "Show only to members of the following groups" : "僅向以下群組的成員顯示",
    "Rich Text Editor" : "富文本編輯器",
    "Simple Text Area" : "簡單文本區域",
    "Nextcloud text editor" : "Nextcloud 文本編輯器",
    "Rights for {type}" : "{type} 的權限",
    "Configure default rights and settings for this inquiry type" : "設定此查詢類型的預設權限與設定",
    "Allow support" : "允許支持",
    "Allow users to support this inquiry type" : "允許用戶支持此查詢類型",
    "Allow comments" : "允許留言",
    "Allow users to comment on this inquiry type" : "允許用戶對此查詢類型發表評論",
    "Editor type" : "編輯器類型",
    "Select the editor type for this inquiry" : "選擇此查詢的編輯器類型",
    "Are you sure you want to delete this status?" : "您確定要刪除此狀態嗎？",
    "Status for {type}" : "{type} 的狀態",
    "Manage statuses for this inquiry type Statuses define the workflow stages" : "管理此查詢類型的狀態",
    "Statuses for {type}" : "{type} 的狀態",
    "No statuses configured for this inquiry type" : "此查詢類型尚未設定任何狀態",
    "Final" : "最終",
    "Non-Final" : "非最終",
    "Up" : "向上",
    "Down" : "向下",
    "Add New Status" : "添加新狀態",
    "Status Key" : "狀態鍵",
    "Enter unique status key" : "輸入唯一的狀態鍵",
    "Label" : "標籤",
    "Enter display label" : "輸入顯示標籤",
    "Select Icon" : "選擇圖標",
    "Final Status" : "最終狀態",
    "Final statuses cannot be changed once set" : "一旦設置，最終狀態不能更改",
    "Add Status" : "添加狀態",
    "Edit Status" : "編輯狀態",
    "No type selected" : "未選取查詢類型",
    "Inquiry type is mandatory" : "必須指定查詢類型",
    "Are you sure you want to delete this inquiry type?" : "確定要刪除此查詢類型嗎？",
    "Back to Families" : "返回分類組",
    "Types for {family}" : "屬於 {family} 的類型",
    "Configured Types" : "已設定的類型",
    "Click on a type to configure its rights and status settings" : "點擊類型以設定其權限和狀態",
    "Configure" : "設定",
    "No types configured for this family yet" : "此分類組尚未設定任何類型",
    "Add New Type to {family}" : "為 {family} 新增類型",
    "Type Key" : "類型鍵",
    "e.g., petition, survey, poll" : "例如：petition、survey、poll",
    "e.g., Public Petition, Survey" : "例如：公開請願、意見調查",
    "Fields Configuration (JSON)" : "欄位設定（JSON）",
    "Allowed Responses (JSON)" : "可允許的回應（JSON）",
    "Allowed Transformations (JSON)" : "可允許的轉換方式（JSON）",
    "Add Type" : "新增類型",
    "Edit Inquiry Type" : "編輯查詢類型",
    "Enable unrestricted owners globally" : "全局地啟用不受限制的所有者",
    "Effects on restricted owners" : "對受限制擁有者的影響",
    "Anonymizing a inquiry of a restricted owner means that this inquiry is anonymous for everyone, including the owner." : "將受限擁有者的查詢匿名化意味著該查詢對所有人都匿名，包括擁有者。",
    "Deleting and changing inquiries of participants is not possible" : "無法刪除和更改參與者的查詢",
    "Inquiry Features" : "查詢功能",
    "Inquiry Status" : "查詢狀態",
    "Use calendar lookup for conflicting calendar events" : "使用日曆搜尋相互抵觸的日曆活動",
    "Select the calendars to use for lookup" : "選擇用於查詢的行事曆",
    "Specify in which period (in hours) before the option existing appointments should be included in the search results." : "指定選項之前的時段（以小時為單位），在該時間段內現有約會將包含在搜索結果中。",
    "Specify in which period (in hours) after the option existing appointments should be included in the search results." : "指定選項之後的時段（以小時為單位），在該時段內現有約會將包含在搜索結果中。",
    "Proposal agora inquiry default view to list view" : "提議 agora 查詢的默認視圖為列表視圖",
    "Check this, if you prefer to display text inquiry in grid view. The initial default is list view." : "如果您更喜歡以網格視圖顯示文本查詢，請勾選此項。初始默認為列表視圖。",
    "Default display mode" : "預設顯示模式",
    "Would you like to display the application in creation mode or view mode? The initial default setting is view mode." : "你想以建立模式定瀏覽模式顯示應用程式？預設為瀏覽模式。",
    "Verbose inquiry list" : "詳細查詢列表",
    "Check this for more inquiry information in the overview" : "勾選以在顯示中包含更多查詢資訊",
    "Enter the amount of days, inquiries without activity stay in the relevant list:" : "輸入天數，無活動的查詢將保持在相關列表中：",
    "The style settings are still experimental!" : "風格設定仍處於實驗性階段！",
    "Use alternative styling for the comments sidebar" : "為評論側欄使用代用樣式",
    "Personal preferences" : "個人偏好設定",
    "Styles" : "風格",
    "Share label" : "共享標籤",
    "Has been supported" : "已獲得支持",
    "Has not supported" : "未獲得支持",
    "Internal access" : "內部連結",
    "This inquiry is private" : "此查詢為私人查詢",
    "This is an openly accessible inquiry" : "這是一個公開可訪問的查詢",
    "Resend invitation mail" : "重新傳送邀請郵件",
    "Send invitation mail" : "傳送邀請郵件",
    "Error sending invitation" : "傳送邀請時發生錯誤",
    "Invitation sent to {displayName} ({emailAddress})" : "邀請已傳送到 {displayName}（{emailAddress}）",
    "Error sending invitation to {displayName} ({emailAddress})" : "向  {displayName}（{emailAddress}）傳送邀請時發生錯誤",
    "Resolve group into individual invitations" : "將群組解析為個別邀請",
    "Resolving of {name} is not possible. The contacts app is not enabled." : "無法分拆 {name}。通訊錄應用程式未啟用。",
    "Resolving of {name} is not possible. The teams app is not enabled." : "無法解析 {name}。Teams 應用程式未啟用。",
    "Error resolving {name}" : "解析「{name}」時發生錯誤",
    "Grant administrative inquiry access" : "授予管理查詢訪問權限",
    "Withdraw administrative inquiry access" : "撤回管理查詢訪問權限",
    "Copy link to clipboard" : "複製連結到剪貼板",
    "Link copied to clipboard" : "已複製連結至剪貼板",
    "Error while copying link to clipboard" : "複製連結至剪貼板時發生錯誤 ",
    "Show QR code" : "顯示 QR 碼",
    "Unlock share" : "解鎖分享",
    "Lock share" : "鎖定分享",
    "Error while changing lock status of share {displayName}" : "變更參與者 {displayName} 的鎖定狀態失敗",
    "Restore share" : "還原分享",
    "Delete share" : "刪除分享",
    "Error while changing deleted status of share {displayName}" : "變更分享 {displayName} 的已刪除狀態時發生錯誤",
    "Options for the registration dialog" : "註冊對話框的選項",
    "Email address is optional" : "電郵地址非必填項",
    "Email address is mandatory" : "電郵地址是必填項",
    "Do not ask for an email address" : "不要要求電郵地址",
    "Add a new public link" : "添加新的公共連結",
    "Error adding public link" : "添加公共連結時出錯",
    "Shares" : "分享",
    "Error while adding share" : "新增分享時發生錯誤",
    "Add shares" : "新增分享",
    "Type to add an individual share" : "鍵入以添加單個分享",
    "Locked shares (read only access)" : "已上鎖的分享（唯讀存取權）",
    "Unsent invitations" : "取消傳送邀請",
    "Resolve and send all invitations" : "解決並傳送給所有的參與者",
    "No activity yet" : "尚無系統事件",
    "No comments" : "無留言",
    "Be the first." : "成為第一個。",
    "Configuration" : "配置",
    "Expiration" : "過期",
    "Saving..." : "儲存中...",
    "optional" : "非強制的",
    "Poll" : "民意調查",
    "Form" : "表單",
    "Card" : "卡片",
    "Expense" : "開支",
    "File" : "檔案",
    "Collective Page" : "Collective 頁面",
    "Deck" : "Deck",
    "Cospend" : "Cospend",
    "Are you sure you want to delete this file? This action cannot be undone." : "確定要刪除此檔案？此動作無法還原。",
    "Confirm file deletion" : "確認檔案刪除",
    "Delete file" : "刪除檔案",
    "Are you sure you want to delete this resource link? This will remove the reference from Agora." : "確定要刪除此資源連結？這會從 Agora 中移除相關記錄。",
    "Confirm link deletion" : "確認刪除連結",
    "Delete link" : "刪除連結",
    "Do you also want to permanently delete the associated {app} data? This action cannot be undone." : "你亦想永久刪除相關嘅 {app} 資料嗎？此動作無法還原。",
    "Delete external data?" : "刪除外部資料？",
    "Delete everything" : "全部刪除",
    "Keep external data" : "保留外部資料",
    "Cospend project and link deleted successfully" : "已成功刪除 Cospend 項目及連結",
    "Link deleted successfully - Cospend project kept" : "連結已成功刪除 — Cospend 項目已保留",
    "Deck board and link deleted successfully" : "已成功刪除 Deck 看板及連結",
    "Link deleted successfully - Deck board kept" : "連結已成功刪除 — Deck 看板已保留",
    "Collective and link deleted successfully" : "已成功刪除 Collective 及連結",
    "Link deleted successfully - Collective kept" : "連結已成功刪除 — Collective 已保留",
    "Poll and link deleted successfully" : "已成功刪除 Poll 及連結",
    "Link deleted successfully - Poll kept" : "連結已成功刪除 — Poll 已保留",
    "Form and link deleted successfully" : "已成功刪除 Form 及連結",
    "Link deleted successfully - Form kept" : "連結已成功刪除 — Form 已保留",
    "Resource link deleted successfully" : "資源連結已成功刪除",
    "File has been removed!" : "文件已移除！",
    "Failed to delete Cospend resource" : "刪除 Cospend 資源失敗",
    "Failed to delete Deck resource" : "刪除 Deck 資源失敗",
    "Failed to delete Collective resource" : "刪除 Collective 資源失敗",
    "Failed to delete Poll resource" : "刪除 Poll 資源失敗",
    "Failed to delete Form resource" : "刪除 Form 資源失敗",
    "Failed to delete file" : "刪除檔案失敗",
    "Failed to delete resource" : "刪除資源失敗",
    "Linked Resources" : "已連結嘅資源",
    "Manage links to other Nextcloud resources and files" : "管理與其他 Nextcloud 資源及檔案之間嘅連結",
    "Add Resource" : "新增資源",
    "Loading resources..." : "緊載入資源…",
    "No linked resources" : "暫無已連結資源",
    "Add resources or files to connect with other apps" : "新增資源或檔案以連接其他應用程式",
    "Shares for a inquiry group grant voting access to the inquiries contained in the inquiry group." : "查詢組的共享授予對該組中包含的查詢的投票訪問權限。",
    "Receive notification email on activity to {emailAddress}" : "將活動通知電郵發送到 {emailAddress}",
    "Receive notification email on activity" : "接收活動通知電子郵件",
    "Change name" : "更改名稱",
    "Name changed" : "名稱已變更",
    "Error changing name" : "變更名稱時發生錯誤",
    "Edit Email Address" : "編輯電郵地址",
    "Email address {emailAddress} saved" : "電郵地址 {emailAddress} 已保存",
    "Error saving email address {emailAddress}" : "保存電郵地址 {emailAddress} 時出錯",
    "Deleted participant" : "已刪除的參與者",
    "Inquiry group access" : "查詢組訪問權限",
    "(deleted)" : "（已刪除）",
    "(locked)" : "（已被上鎖）",
    "The participant got removed from this inquiry" : "參與者已從此查詢中移除",
    "Administrative rights granted" : "管理權限已授予您",
    "Anonymized participant" : "匿名參與者",
    "Token: {token}" : "權杖：{token}",
    "Public link: {token}" : "公開連結：{token}",
    "Public link" : "公開連結",
    "Resolve this group first!" : "先解決這個群組！",
    "Email address deleted" : "電郵地址已刪除",
    "Error deleting email address {emailAddress}" : "刪除電郵地址 {emailAddress} 時出錯",
    "Invitation resent to {emailAddress}" : "邀請已重新傳送到 {emailAddress}",
    "Mail could not be resent to {emailAddress}" : "郵件無法重新傳送到 {emailAddress}",
    "Your inquiries are reset" : "您的查詢已重置",
    "Error while resetting inquiries" : "重置查詢時出錯",
    "Edit email address" : "編輯電郵地址",
    "Switch to table view" : "切換到網格視圖",
    "Switch to list view" : "切換到列表檢視",
    "Switch to date order" : "切換為日期順序",
    "Switch to original order" : "切換為原始順序",
    "Switch to ranked order" : "切換為排列順序",
    "Copy your personal link to clipboard" : "將您的個人連結複製到剪貼板",
    "Get your personal link per mail" : "通過郵件獲取您的個人連結",
    "Subscribe to notifications" : "訂閱通告",
    "Remove email address" : "移除電郵地址",
    "Copy list of email addresses to clipboard" : "將電郵地址清單複製到剪貼板",
    "Reset your inquiries" : "重置您的查詢",
    "Logout as {name} (delete cookie)" : "以 {name} 身份登出（刪除 cookie）",
    "Type to start searching " : "輸入以開始搜尋",
    "Select users" : "選擇用戶",
    "Categories and Locations Management" : "類別和地點管理",
    "Change globally location and category (for all accounts)" : "全局更改位置和類別（適用於所有賬戶）",
    "Inquiry settings" : "查詢設置",
    "Change inquiry settings globally (for all accounts)" : "全局更改查詢設置（適用於所有賬戶）",
    "Share settings" : "分享設定",
    "Change share settings globally (for all accounts)" : "全域變更分享設定（對所有帳號）",
    "Other settings" : "其他設定",
    "Enable or disable individual features" : "啟用或停用個別功能",
    "Performance settings" : "效能設定",
    "If you are experiencing connection problems, change how auto updates are retrieved." : "如果您遇到連接問題，請更改檢索自動更新的方式。",
    "Global inquiry settings" : "全域查詢設定",
    "Let you configure, family, type of inquiries and associed rights, like comment, supports, status..." : "全域設定分類組、查詢類型及功能",
    "Public inquiry registration dialog options" : "公共查詢註冊對話框選項",
    "These options regard the appearence of the registration dialog of public inquiries." : "這些選項涉及公共查詢的註冊對話框的外觀。",
    "Email options" : "電子郵件通知選項",
    "Add links to legal terms, if they exist and add an optional disclaimer to emails." : "新增指向法律條款的連結（若存在）並新增選擇性的免責聲明至電子郵件。",
    "Inquiry rights" : "查詢權限",
    "Change inquiry rights globally (for all accounts)" : "全局更改查詢權限（適用於所有賬戶）",
    "Moderation settings" : "審核設定",
    "Change moderation settings" : "變更審核設定",
    "Job control" : "作業控制",
    "Manually start backgropund jobs independent from the cron schedule" : "手動啟動背景工作（不依賴 cron）",
    "No inquiries found for this category" : "此類別未找到查詢",
    "Relevant inquiries" : "相關查詢",
    "Error setting dashboard list" : "設定儀表板清單時發生錯誤",
    "403 - You are not allowed to access this inquiry" : "403 - 您無權訪問此查詢",
    "Contact the owner if you think that this is wrong" : "如有疑問，請聯絡擁有者",
    "Loading..." : "加載中...",
    "Archive" : "存檔",
    "_{loadedInquiries} of {countInquiries} inquiry loaded._::_{loadedInquiries} of {countInquiries} inquiries loaded._" : ["已載入 {countInquiries} 個查詢中的 {loadedInquiries} 個。"],
    "Loading overview" : "加載概覽中",
    "Fetching inquiries" : "正在擷取查詢",
    "Checking access" : "正在檢查存取權限",
    "Almost ready" : "即將完成",
    "Do not go away" : "請不要離開",
    "Please be patient" : "請耐心等候",
    "Add one or change category!" : "新增或更改分類！",
    "Error loading more inquiries" : "加載更多查詢時出錯",
    "Click here to load more" : "點擊此處以載入更多",
    "Inquiry Types" : "查詢類型",
    "No inquiry types found for this family" : "此分類組未設定任何查詢類型",
    "No inquiry families configured" : "尚未設定任何分類組",
    "There are no inquiry types available in this family" : "此分類組中沒有可用的查詢類型",
    "Please configure inquiry families in the settings" : "請在設定中建立分類組",
    "Select Inquiry Family" : "選擇分類組",
    "Back to families" : "返回分類組",
    "Create Mode" : "建立模式",
    "View Mode" : "檢視模式",
    "Create New Inquiry" : "建立新查詢",
    "Failed to load inquiry" : "加載查詢失敗",
    "Title is mandatory" : "必須有標題",
    "The inquiry has been saved" : "查詢已保存",
    "Error saving inquiry!" : "儲存查詢時出錯！",
    "Inquiry {title} added" : "查詢 {title} 已添加",
    "Official response for: {title}" : "{title} 的官方回應",
    "Response for: {title}" : "{title} 的回應",
    "Failed to archive or restore the inquiry" : "封存或還原查詢時發生錯誤",
    "No inquiries found" : "未找到查詢",
    "View all" : "檢視所有",
    "Quick Actions" : "快速操作",
    "Create" : "創建",
    "Settings" : "設定",
    "Recent Inquiries" : "最近查詢",
    "No recent inquiries" : "沒有最近查詢",
    "No inquiry types" : "沒有查詢類型",
    "No families configured" : "沒有已設定的分類組",
    "404 - inquiry not found" : "404 - 查詢未找到",
    "Enter a inquiry or start a new one" : "輸入查詢，或建立新查詢",
    "participated" : "參與了",
    "closed" : "已關閉",
    "By" : "由",
    "Details" : "細節",
    "Sharing" : "分享",
    "Set your personal preferences for the agora app" : "設置您在 agora 應用程序中的個人偏好",
    "Experimental styles" : "實驗性的樣式",
    "Some visual styling options" : "部分視覺樣式選項",
    "Minute" : "分鐘",
    "Hour" : "小時",
    "Day" : "日",
    "Week" : "本星期",
    "Month" : "月",
    "Year" : "年",
    "Not found" : "找不到",
    "No name" : "無名稱",
    "Access" : "存取",
    "Owner" : "擁有者",
    "Expire" : "到期",
    "Comments count" : "評論數量",
    "Supports count" : "支持數量",
    "Relevant" : "相關",
    "All inquiries who are relevant for you, not older than 30 days." : "與你相關的查詢（不含已過期項目）",
    "My inquiries" : "我的查詢",
    "These are all inquiries where you are the owner." : "這些是您擁有的所有查詢。",
    "Private inquiries" : "私人查詢",
    "All private inquiries, not submitted yet or inquiry rejected." : "所有私人查詢（尚未提交或草稿中）",
    "Participated" : "參與了",
    "All inquiries who get participation." : "所有獲得參與的查詢。",
    "Openly accessible inquiries" : "公開可訪問的查詢",
    "A complete list with all openly accessible inquiries on this site." : "此網站上所有公開可訪問查詢的完整列表。",
    "All inquiries" : "所有查詢",
    "All inquiries open and public, where you have access to" : "所有公開且你已參與的查詢",
    "Closed inquiries" : "已關閉的查詢",
    "All inquiries that are closed have completed their process." : "所有已結束的查詢已完成其流程",
    "My archived inquiries" : "我的存檔查詢",
    "Your archived inquiries are only accessible to you." : "您的存檔查詢僅您可訪問。",
    "Administration" : "管理",
    "Administrative access" : "管理存取權",
    "You can delete, archive and take over inquiries in this list, but access is still not possible." : "您可以刪除、存檔和接管此列表中的查詢，但仍無法訪問。",
    "To moderate" : "待審核",
    "Moderator access" : "審核者存取",
    "All new inquiries who required validation." : "所有需要驗證的新查詢",
    "Title must not be empty!" : "標題不能為空！",
    "Inquiry updated" : "查詢已更新",
    "Error writing inquiry" : "撰寫查詢時出錯",
    "Invalid Group ID" : "無效的群組 ID"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}